唔好慶祝住！場仗未打完！

唔好因為習近平一句說話就慶祝！
香港場仗未打完！抖一日，聽日再嚟過！

請不要去變電站玩水上嘉年華
雖然醫院有後備供電兩小時
但係 港鐵 港交所 機場 垃圾會 狗署
全部會要停

[參考]
港婦鹿兒島自駕遊撞電箱 3000戶大停電

幫手share